# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Endless Mobile, Inc.
# This file is distributed under the same license as the eos-knowledge package.
# 
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eos-knowledge-lib\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://www.transifex.com/organization/endless-mobile-inc\n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-18 02:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-27 06:57+0000\n"
"Last-Translator: endlessmobile_build <philip@endlessm.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/endless-mobile-inc/eos-knowledge-lib/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: data/widgets/card/legacyPolaroid.ui:105
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: data/widgets/card/sequence.ui:21 js/app/modules/layout/articleStack.js:208
msgid "Next Article"
msgstr "下一篇文章"

#: data/widgets/card/sequence.ui:60 js/app/modules/layout/articleStack.js:191
msgid "Previous Article"
msgstr "前一文章"

#: data/widgets/contentGroup/contentGroup.ui:26
msgid "Oops! There was an error."
msgstr "糟糕！發生錯誤。"

#: data/widgets/contentGroup/contentGroup.ui:40
msgid "Download support info"
msgstr "下載支援資訊"

#: data/widgets/contentGroup/contentGroup.ui:44
msgid ""
"Click here to download a file with information that will help us track down "
"the problem."
msgstr "按一下這裡下載檔案，內含可協助我們追蹤問題的相關資訊。"

#: data/widgets/contentGroup/noResultsMessage.ui:50
msgid ""
"We recommend that you:\n"
"\n"
"  •  Check your spelling\n"
"  •  Try other words that mean the same thing\n"
"  •  Try using more general words"
msgstr "我們建議你：\n\n  •  檢查你的拼字\n  •  嘗試其他有相同意義的詞彙\n  •  嘗試使用更普通常見的詞彙"

#: data/widgets/layout/sideMenu.ui:95
#: js/app/modules/layout/hamburgerBasement.js:51
msgid "HOME"
msgstr "首頁"

#: data/widgets/tooltips.ui:50
msgid "View the license"
msgstr "察看授權"

#: js/app/application.js:180
msgid "Oops! No content."
msgstr "糟糕！沒有任何內容。"

#: js/app/application.js:181
msgid ""
"If you have an internet connection, we are downloading more content right "
"now. Try again in a few minutes after this message disappears."
msgstr "如果您有網際網路連線，我們將會立即下載更多內容。請在此訊息消失數分鐘後再重試。"

#. TRANSLATORS: anything inside curly braces '{}' is going
#. to be substituted in code. Please make sure to leave the
#. curly braces around any words that have them and DO NOT
#. translate words inside curly braces.
#: js/app/articleHTMLRenderer.js:85
msgid ""
"This page contains content from {original-link}, available under a {license-"
"link} license."
msgstr "此頁面含有來自 {original-link} 的內容，由 {license-link} 所授權。"

#. TRANSLATORS: Replace this with a link to the homepage of
#. wikiHow in your language.
#: js/app/articleHTMLRenderer.js:92
msgid "http://wikihow.com"
msgstr "http://zh.wikihow.com/%E9%A6%96%E9%A1%B5"

#. TRANSLATORS: anything inside curly braces '{}' is going
#. to be substituted in code. Please make sure to leave the
#. curly braces around any words that have them and DO NOT
#. translate words inside curly braces.
#: js/app/articleHTMLRenderer.js:97
msgid ""
"See {wikihow-article-link} for more details, videos, pictures and "
"attribution. Courtesy of {wikihow-link}, where anyone can easily learn how "
"to do anything."
msgstr "請參閱 {wikihow-article-link} 瞭解其他詳細資訊、影片、相片及姓名標示聲明。內容來自 {wikihow-link}，所有人都可以在這裡輕易學會任何事。"

#: js/app/articleHTMLRenderer.js:155 js/app/articleHTMLRenderer.js:280
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: js/app/articleHTMLRenderer.js:184
msgid "Legal Notice and Intellectual Property Policy"
msgstr "法律聲明與智慧財產權政策"

#. TRANSLATORS: anything inside curly braces '{}' is going to be
#. substituted in code. Please make sure to leave the curly
#. braces around any words that have them, and do not translate
#. words inside curly braces.
#: js/app/articleHTMLRenderer.js:190
msgid "Read more at {link}"
msgstr "至 {link} 閱讀更多"

#: js/app/articleHTMLRenderer.js:196
msgid "DISCLAIMER PLACEHOLDER"
msgstr "免責聲明預留位置"

#. TRANSLATORS: the text inside curly braces {blog-link} is going to be
#. substituted in code. Please make sure that your translation contains
#. {blog-link} and it is not translated.
#: js/app/articleHTMLRenderer.js:319
msgid "Content taken from {blog-link}."
msgstr "內容取自 {blog-link}。"

#. TRANSLATORS: the text inside curly braces {blog-link} is going to be
#. substituted in code. Please make sure that your translation contains
#. {blog-link} and it is not translated.
#: js/app/articleHTMLRenderer.js:324
msgid "Content courtesy of {blog-link}. Used with kind permission."
msgstr "內容來自 {blog-link}，已經過同意使用。"

#. TRANSLATORS: the text inside curly braces ({blog-link}, {license-link})
#. is going to be substituted in code. Please make sure that your
#. translation contains both {blog-link} and {license-link} and they are not
#. translated.
#: js/app/articleHTMLRenderer.js:331
msgid "Content courtesy of {blog-link}, licensed under {license-link}."
msgstr "內容承蒙 {blog-link} 許可，依 {license-link} 授權。"

#: js/app/buffetHistoryStore.js:53
#, javascript-format
msgid "Results were found for “%s”"
msgstr "「%s」的搜尋結果"

#: js/app/interfaces/card.js:279
#, javascript-format
msgid "%s:%s minute"
msgid_plural "%s:%s minutes"
msgstr[0] "%s:%s 分鐘"

#: js/app/interfaces/card.js:342
#, javascript-format
msgid "%d item"
msgid_plural "%d items"
msgstr[0] "%d 個項目"

#: js/app/modules/banner/context.js:38 js/app/modules/banner/context.js:49
msgid "Highlights"
msgstr "重點摘要"

#: js/app/modules/banner/context.js:52
msgid "All Categories"
msgstr "全部類別"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced with the text the user
#. searched for. Make sure to keep the %s token in your translation.
#: js/app/modules/banner/context.js:61
#, javascript-format
msgid "Search results for “%s”"
msgstr "搜尋「%s」的結果"

#: js/app/modules/banner/search.js:45
#, javascript-format
msgid "Results for “%s”"
msgstr "針對「%s」的結果"

#: js/app/modules/contentGroup/contentGroup.js:160
msgid "See more"
msgstr "查看更多"

#: js/app/modules/contentGroup/noResultsMessage.js:52
msgid "Sorry! :-("
msgstr "對不起！:-("

#: js/app/modules/contentGroup/noResultsMessage.js:53
msgid "There are no results that match your search.\n"
msgstr "沒有符合您搜尋的結果。\n"

#: js/app/modules/layout/hamburgerBasement.js:35
msgid "SEE ALL CATEGORIES"
msgstr "查看所有類別"

#: js/app/modules/layout/placeholder.js:25
msgid "Placeholder"
msgstr "預留位置"

#: js/app/modules/navigation/searchBox.js:162
msgid "See more results"
msgstr "看更多結果"

#. TRANSLATORS: anything inside curly braces '{}' is going to be substituted
#. in code. Please make sure to leave the curly braces around any words that
#. have them and DO NOT translate words inside curly braces. Also, note: the
#. "and" is used to join together the names of authors of a blog post. For
#. example: "Jane Austen and Henry Miller and William Clifford"
#: js/app/utils.js:101
msgid "by {author}"
msgstr "作者 {author}"

#: js/app/utils.js:101
msgid "and"
msgstr "和"
